<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="forgoten_password">¿Olvidó su contraseña?</string>
    <string name="repeat_password">Repetir contraseña</string>
    <string name="sing_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="sing_up">Registro</string>
    <string name="user_name">Nombre de usuario</string>
    <string name="acept_terms">Aceptar términos y condiciones</string>
    <string name="save_changes">Guardar cambios</string>
    <string name="reset_password">Reestablecer contraseña</string>
    <string name="score">Puntuación</string>
    <string name="total_score">Puntuación total</string>
    <string name="register">Registro</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="edit_profile">Editar perfil</string>
    <string name="play_again">Jugar de nuevo</string>
    <string name="change_pic">Cambiar imagen</string>
    <string name="delete_account">Borrar cuenta</string>
    <string name="easy">FÁCIL</string>
    <string name="medium">NORMAL</string>
    <string name="hard">DIFÍCIL</string>
    <string name="empty">"El correo electrónico o la contraseña están vacíos"</string>
    <string name="auth_failed">Usuario o contraseña incorrectos</string>
    <string name="erro_ocurred">Se produjo un error: </string>

    <string-array name="register_errors">
        <item>Correo electrónico no válido</item>
        <item>La contraseña debe tener al menos 6 caracteres</item>
        <item>La contraseña no coincide</item>
    </string-array>

    <string-array name="settings_messages">
        <item>No hay datos de usuario</item>
        <item>Error al recuperar los datos</item>
        <item>Cambios guardados correctamente</item>
        <item>Error al guardar cambios</item>
        <item>Contraseña actualizada correctamente</item>
        <item>Error al actualizar la contraseña</item>
        <item>Imagen subida correctamente</item>
        <item>Error al actualizar la imagen de perfil</item>
        <item>Error al subir la imagen</item>
        <item>Cuenta eliminada</item>
        <item>Error al eliminar la cuenta</item>
    </string-array>
    <string name="email_already_exists">El correo electrónico ya existe</string>
    <string name="username_already_exists">El usuario ya existe</string>
    <string name="are_you_sure_this_action_can_not_be_undone">\"¿Estás seguro? Esta acción no se puede deshacer.</string>
    <string name="yes">Si</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="uploading_image">Cargando imagen...</string>
    <string name="terms_and_conditions">Términos y condiciones</string>
    <string name="terms_and_conditions_text">Términos y Condiciones\n\n1. Aceptación de los Términos\nAl descargar y utilizar la aplicación Entriviados (\"la App\"), usted acepta y se compromete a cumplir con estos Términos y Condiciones. Si no está de acuerdo con estos términos, por favor no utilice la App.\n\n2. Uso de la App\nLa App está destinada a usuarios mayores de 13 años. Usted se compromete a usar la App de manera responsable y a no utilizarla para actividades ilegales o no autorizadas. Está prohibido publicar contenido ofensivo, difamatorio, obsceno o que infrinja los derechos de terceros.\n\n3. Contenido de los Usuarios\nUsted es responsable del contenido que publica en la App. Al publicar contenido, usted nos concede una licencia no exclusiva, libre de regalías, para usar, reproducir, modificar y distribuir dicho contenido en relación con la operación de la App.\n\n4. Privacidad\nNos comprometemos a proteger su privacidad. Su información personal será utilizada únicamente de acuerdo con nuestra Política de Privacidad, disponible en nuestra página web o dentro de la App.\n\n5. Propiedad Intelectual\nTodos los derechos, títulos e intereses en y para la App, incluyendo pero no limitado a los textos, gráficos, logos y software, son propiedad nuestra o de nuestros licenciantes y están protegidos por las leyes de propiedad intelectual aplicables.\n\n6. Modificaciones a los Términos\nNos reservamos el derecho de modificar estos Términos y Condiciones en cualquier momento. Las modificaciones serán efectivas una vez publicadas en la App. Su uso continuado de la App después de la publicación de las modificaciones constituye su aceptación de los nuevos términos.\n\n7. Limitación de Responsabilidad\nLa App se proporciona \"tal cual\" y \"según disponibilidad\". No garantizamos que la App estará libre de errores o que su uso será ininterrumpido. No seremos responsables por ningún daño directo, indirecto, incidental o consecuente que surja del uso o la imposibilidad de usar la App.\n\n8. Terminación\nNos reservamos el derecho de suspender o terminar su acceso a la App en cualquier momento, sin previo aviso, por cualquier motivo, incluyendo, pero no limitado a, el incumplimiento de estos Términos y Condiciones.\n\n9. Ley Aplicable\nEstos Términos y Condiciones se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes del país en el que se encuentra nuestra empresa. Cualquier disputa que surja en relación con estos términos será sometida a la jurisdicción exclusiva de los tribunales de dicho país.\n\n10. Contacto\nSi tiene alguna pregunta sobre estos Términos y Condiciones, por favor contáctenos a través del correo electrónico: soporte@entriviados.com.\n\nAl utilizar Entriviados, usted acepta haber leído y entendido estos Términos y Condiciones en su totalidad.</string>
    <string name="name">Nombre</string>
</resources>