<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="email">Adresse électronique</string>
    <string name="password">Mot de passe</string>
    <string name="forgoten_password">Mot de passe oublié?</string>
    <string name="repeat_password">Répéter le mot de passe</string>
    <string name="sing_in">Se connecter</string>
    <string name="sing_up">Inscription</string>
    <string name="user_name">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="acept_terms">Accepter les termes et conditions</string>
    <string name="save_changes">Sauvegarder les modifications</string>
    <string name="reset_password">Réinitialiser le mot de passe</string>
    <string name="score">Score</string>
    <string name="total_score">Score total</string>
    <string name="register">Inscription</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="edit_profile">Modifier le profil</string>
    <string name="play_again">Rejouer</string>
    <string name="change_pic">Changer l\'image</string>
    <string name="delete_account">Supprimer le compte</string>
    <string name="easy">FACILE</string>
    <string name="medium">MOYEN</string>
    <string name="hard">DIFFICILE</string>
    <string name="empty">"L'adresse e-mail ou le mot de passe est vide"</string>
    <string name="auth_failed">Échec de l\'authentification</string>
    <string name="erro_ocurred">Une erreur s\'est produite: </string>

    <string-array name="register_errors">
        <item>L\'adresse e-mail n\'est pas valide</item>
        <item>Le mot de passe doit avoir au moins 6 caractères</item>
        <item>Les mots de passe ne correspondent pas</item>
    </string-array>

    <string-array name="settings_messages">
        <item>Aucune donnée utilisateur</item>
        <item>Erreur lors de la récupération des données</item>
        <item>Changements enregistrés avec succès</item>
        <item>Échec de l\'enregistrement des modifications</item>
        <item>Mot de passe mis à jour avec succès</item>
        <item>Échec de la mise à jour du mot de passe</item>
        <item>Image téléchargée avec succès</item>
        <item>Échec de la mise à jour de l\'image de profil</item>
        <item>Échec du téléchargement de l\'image</item>
        <item>Compte supprimé</item>
        <item>Erreur lors de la suppression du compte</item>
    </string-array>
    <string name="email_already_exists">L\'adresse e-mail existe déjà</string>
    <string name="username_already_exists">L\'utilisateur existe déjà</string>
    <string name="are_you_sure_this_action_can_not_be_undone">Êtes-vous sûr ? Cette action ne peut pas être annulée.</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="uploading_image">Chargement de l\'image...</string>
    <string name="terms_and_conditions">Termes et conditions</string>
    <string name="terms_and_conditions_text" tools:ignore="StringEscaping">Termes et Conditions\n\n1. Acceptation des Conditions\nEn téléchargeant et en utilisant le app Entriviados (le app), vous acceptez et vous engagez à respecter ces Termes et Conditions. Si vous no acceptez pas ces termes, veuillez ne pas utiliser le app.\n\n2. Utilisation de le app\nLe app est destinée aux utilisateurs de plus de 13 ans. Vous vous engagez à utiliser le app de manière responsable et à ne pas le utiliser pour des activités illégales ou non autorisées. Il est interdit de publier du contenu offensant, diffamatoire, obscène ou portant atteinte aux droits des tiers.\n\n3. Contenu des Utilisateurs\nVous êtes responsable du contenu que vous publiez sur le app. En publiant du contenu, vous nous accordez une licence non exclusive et gratuite pour utiliser, reproduire, modifier et distribuer ce contenu dans le cadre de le exploitation de le app.\n\n4. Confidentialité\nNous nous engageons à protéger votre vie privée. Vos informations personnelles seront utilisées uniquement conformément à notre Politique de Confidentialité, disponible sur notre site web ou dans le app.\n\n5. Propriété Intellectuelle\nTous les droits, titres et intérêts relatifs à le app, y compris mais sans se y limiter les textes, graphiques, logos et logiciels, sont notre propriété ou celle de nos concédants et sont protégés par les lois sur la propriété intellectuelle applicables.\n\n6. Modifications des Termes\nNous nous réservons le droit de modifier ces Termes et Conditions à tout moment. Les modifications prendront effet une fois publiées sur le app. Votre utilisation continue de le app après la publication des modifications constitue votre acceptation des nouveaux termes.\n\n7. Limitation de Responsabilité\nLe app est fournie \"telle quelle\" et \"selon disponibilité\". Nous ne garantissons pas que le app sera exempte de erreurs ou que son utilisation sera ininterrompue. Nous ne serons pas responsables des dommages directs, indirects, accessoires ou consécutifs découlant de le utilisation ou de le impossibilité de utiliser le app.\n\n8. Résiliation\nNous nous réservons le droit de suspendre ou de résilier votre accès à le app à tout moment, sans préavis, pour toute raison, y compris, mais sans se y limiter, la violation de ces Termes et Conditions.\n\n9. Droit Applicable\nCes Termes et Conditions seront régis et interprétés conformément aux lois du pays dans lequel notre société est située. Tout litige découlant de ces termes sera soumis à la juridiction exclusive des tribunaux de ce pays.\n\n10. Contact\nSi vous avez des questions concernant ces Termes et Conditions, veuillez nous contacter par e-mail à le adresse : support@entriviados.com.\n\nEn utilisant Entriviados, vous reconnaissez avoir lu et compris ces Termes et Conditions dans leur intégralité.\n</string>
    <string name="name">Nom</string>

</resources>